option 想接貨要點做

用firstrade 買左3張option
但得一張夠錢接
要點做 就咁等過期等佢幫我平倉？
唔夠錢果2張就自動幫我斬？
果3張都未到行使價的

斬倉

唔夠錢就主動平倉啦 想破產

即係唔夠錢果2張就斬？
但夠錢接果張要點做

好大獲
小心破產

新手指數爆登

明明係買option
點解要斬倉

唔識玩都真金白銀落注
paper trade la

唔夠錢就快d自己斬左個2張，淨返個1張就等佢過期啦

賣得返咪ok😍😍😍

long option? 未到行使價驚春

點斬 而家期權金變左0蚊 賣唔到
就咁擺係到過期就斬？
我認我係新手
但串還串
教左我先啦

我都睇唔明，樓主係唔係賣唔係買

唔知你買定賣，你貼左倉先幫到你。

0蚊姐係OTM好多啦, 無咩大上大落, 等過期咪無事發生

我果張long put 黎
而家張put price 變左0蚊
如果唔想接要點斬 賣唔出
係咪就咁擺過期就得

你講詳細啲，呢家1999咁

幾錢幾時買左乜
宜家咩情況

你long put接乜Q貨, 晒氣

OTM 接乜貨啊

你不如screen cap啦
都唔明你講咩

Long 定short
Long接條毛

Sor 講到1999
有2張long put option 而家bid 變左0蚊 賣唔出
如果唔想接貨 想斬倉 係咪等佢過期就得？

你唔到價唔會接貨 你剩係蝕左張put ge value